<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Coleta on Curativos do Bem</title>
    <link>/tags/coleta/</link>
    <description>Recent content in Coleta on Curativos do Bem</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>pt</language>
    <lastBuildDate>Wed, 22 Aug 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="/tags/coleta/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>TSE</title>
      <link>/blog/novo_posto_coleta_tse/</link>
      <pubDate>Wed, 22 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/novo_posto_coleta_tse/</guid>
      <description>Estamos no TSE!! Conhece alguém que trabalha aqui? Fala para ajudar na campanha!
É só doar na CATS ou na recepção do restaurante!
Mapa para o TSE</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Brincar de Roda</title>
      <link>/blog/nova_parceria_brincar_de_roda/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/nova_parceria_brincar_de_roda/</guid>
      <description>Olha a novidade! Mais um parceiro incrível apoiando nossa campanha e sendo ponto de coleta!
A Brincar de Roda é uma casa de brincadeiras infantis que valoriza o brincar livre: sem agenda rígida, sem uso de eletrônicos e com muita criatividade.
Se precisar de um lugar pra deixar o filhote, pode contar com a Brincar de Roda. Lá você encontra oficinas, atividades sustentáveis, contação de histórias, musicalização, brincadeiras tradicionais e teatrinhos.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Instituto de Letras - UnB</title>
      <link>/blog/novo_posto_coleta_il_unb/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/novo_posto_coleta_il_unb/</guid>
      <description>Ganhamos mais um ponto de coleta!!!!!!
O Instituto de Letras da nossa querida Universidade de Brasília! Vocês acreditam nisso?
O pessoal de lá gostou tanto da ideia que já pediu material pra divulgação e caixinhas!
Então quem estiver na UnB é só ir na Secretaria de Graduação ou na Secretaria de Departamento (no ICC sul, mezanino) - Mapa
Valeu, pessoal!
 Site Oficial Facebook  </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La Napoletana</title>
      <link>/blog/nova_parceria_la_napoletana/</link>
      <pubDate>Mon, 06 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/nova_parceria_la_napoletana/</guid>
      <description>Alguém tem dúvida de que domingo é dia de pizza? Nós não.
Conseguimos, com muito gosto - e água na boca - o apoio da melhor pizza da cidade: a La Napoletana.
Essa pizza é feita por um casal (brasileira + italiano) que, além de serem apaixonados um pelo outro, são apaixonados por pizza.
O amor deles pela pizza é celebrado, como regra, todas as sextas-feiras em Águas Claras, na Boulevard Norte, altura da rua 17 norte, das 18h às 22h.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bio Mundo</title>
      <link>/blog/nova_parceria_biomundo/</link>
      <pubDate>Fri, 03 Aug 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/nova_parceria_biomundo/</guid>
      <description>Sextou! E sextou em grande estilo!
Mais uma parceria confirmada: a Biomundo abraçou a causa com muito carinho e também disponibilizou três das suas lojas para serem pontos de coleta!!
 Plaza Norte: EQN 110 / 111 Bloco A Loja 17 - Mapa Asa sul: SCLS 105, Bloco C, Lojas 2 e 6 - Mapa Águas claras: Rua 19 Sul, Lote 16, Loja 06 - Mapa  Pra quem ainda não conhece, a Biomundo é uma loja de produtos naturais que atua desde 2015, promovendo saúde e bem estar às pessoas.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>